d香港人運動又唔做 番工番到殘晒

仲想搞抗爭😂😂😂😂

求其一個毅進仔都禁低你地

又黎宣傳體育救世

其實毅進仔都係好舊，無槍係手神早比人打死左

袋底臥推救香港

向太打個電話
人多到你冇位企 唱歌都唔洗唱